# 同じブロックを破壊する

マインクラフト統合版のアドオンです。

Java版ModのCutAllのような機能を追加します。


## アドオンの入れ方


### ファイルの位置

`com.mojang/development_behavior_packs` 内に`destroy_same_blocks`など任意の名前のフォルダを作り、その中にこれらのファイルを入れて下さい。

この`README.md`ファイルが、
`com.mojang/development_behavior_packs/destroy_same_blocks/README.md`の位置にあれば正しく配置されています。


### ワールドの設定

このアドオンはビヘイビアーパックになります。
ビヘイビアーパックの項目から`Destroy Same Blocks`を有効にしてください。

また、このアドオンはベータテスト中のScripting-APIを使っているので、「試験的なゲームプレイ」を有効にする必要があります。


## 使い方

アドオンが有効になっていれば、原木ブロックを壊した際に、そのブロックに連なっている原木ブロックも同時に壊します。

ゲーム内での切り替えはまだできません。
原木を建築に使用している場合は注意してください。